拍拖唔開心仲拍黎做咩

放過自己啦

咪就係令唔開心變返做開心

對自己好啲